做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！
秒到瞓⋯

思考人生

諗緊咩呢

我都想 但有deadline要交貨 已經遲咗

撚五想訓？

現實比你訓先得咖

加油加油
快手趕埋佢早d瞓啦

清咩事呢

諗緊點解自己失敗

依家準備訓

你有冇諗過更加多人仲失敗過你

早抖清

睇緊書

你咪屌囉

睇咩書

多野做多野唸多野煩，一句講曬，好撚迷茫

冇架 講真自己知自己咩事

一件一件黎囉
冇解決唔到既事
唔介意咪留得有咩煩惱
我幫你拆一拆

Tuesdays with Morrie

你起碼知自己衰咩仲肯反省
依家改埋咪得囉

見到咁多英文就想死

傻瓜機 留給你 誰歡笑 誰憤怒

成日用酒精麻醉自己 人愈大愈覺得自己無能

遲下就會自己醒架啦
我覺得自己由細到大都係咁無能

可以試下用精

從疲倦的冷眼凝望世間無情
尋找不到氣力嘆一聲

你可以試去去申請攞白卡

總會有你燦爛既時刻既 覺得我要離開comfort zone辭左份工

屌

好掛住佢瞓唔著

慢慢就慣 有時覺得就算一齊都會係悲劇收場

我己經唔識得笑啦
如果你已經決定好當然支持你啦
希望你前程似錦啦

掛住人就去搵人啦

唉 我中意左個葡妹
但佢今日又去飲酒
快啲屌醒我

總會搵到d朋友陪你既
不過我就算想講心事都冇講 何必要人受你d負能量

試下去溝佢

聽緊歌同埋思考緊人生

我就係覺得自己太冇用
所以幫下人都好

佢好多仔 同佢一齊唔會有安全感

聽緊咩又諗緊咩呀

咁你鍾意佢d乜

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

覺得應該自己振作 無論係咩方面

夜晚條街好靜

拎左啦 順手去去幫你拎埋

失戀咪失戀囉
太不了咪搵下一個

訓唔著丫
聽朝仲要645起身操野

的確係
自己都唔振作其他人點幫點鬧都冇用

個世界又得返自己一個⋯

想搵人吹水不過冇人理
灰到訓唔著

慢慢
唔好返黎

聽緊失落沙洲 然後諗緊自己一直以來嘅選擇到底啱唔啱

嬲咩呀清

證明左你唔係a0囉

做咩瞓唔著先
試下乖乖地擺低手機瞓教

清我陪你一陣啦

最痛莫過於自己鐘意果個帶feel自己get唔到

我不是一定要你回來
過左去既嘢有得錯唔錯既咩
有早知無乞衣啦
不如你信下自己啦

啱啱男朋友同我講分手

多謝

叫佢拎證據出黎囉
冇就屌撚柒佢
叫佢縮返落老母個閪度咪出黎柒

聽日唔洗返工/返學？
要既就乖乖地去瞓啦
返正又唔會冇左既
聽日再慢慢睇啦好冇

Get唔到你想講乜

做咩黎

同日天涯淪落人

Ching又咩事唔訓

佢谷精上腦啫
咪撚理個狗公啦
唔好嬲啦
早d瞓啦

溝緊個唔知啱唔啱自己嘅人

巴打又做咩唔瞓啊咁

掛住上連登
同好掛住女朋友
但又諗起以前d唔開心既事

鐘意果個人對我feel我自己get唔到

深夜總是寂寞
上黎發揮下餘熱

冇嘢係一早就知
想知啱唔啱咪去試左先囉
好過冇左先黎後悔呀

突然覺得好孤獨

上年試過同一個情況但係最後我決定唔同佢一齊 性格上既問題

唔好諗啦，過去就由得佢過去啦
快d去瞓啦
聽日一起身咪可以搵女朋友囉

鐘意果個人對我有feel但我自己get唔到？

一到夜深
Wtsapp又冇fd tg又冇人肯同我吹水
諗諗吓就覺得好孤獨

不嬲都冇人天生就夾既
大家真係鍾意對方既自然會不斷磨合到適合既性格架啦
總好過你唔肯去試

真係夜啦，收皮啦
從來冇俾人重視過

見到你用歌詞來回覆 笑左
我都好想信自己 但我都係好驚自己會行錯路 翻唔到身 做唔到自己想做嘅野 然後就甘庸碌一生

訓得著邊個唔想訓

我都係聽歌JJ黎架
冇架啦，有時有d嘢就係不進則退
你冇得顧慮咁多架啦
唔好理咁好，信自己勇往直前啦

我
點解瞓唔著呀？
好多嘢煩？

唔知點解做乜頭痛痛咗兩日 跟手失眠
瞓喺張床上面周圍都好靜嗰陣又會諗返起咁多年發生過嘅事 就更加瞓唔著 無限loop

如果你好重視佢地既話我建議你講
當然要睇返你介唔介意佢地知依件事

清成日頭痛建議返你去睇醫生好d
另外可以搵熱毛巾敷個額頭同後頸位大概10min左右
最後係用返少少力按摩下太陽穴
應該會舒服d
試下唔好亂諗嘢

冇架
一係直接講
一係同其中一個講，跟住咁佢同其他人講
如果你真係介意咪唔好講囉
有心事可以多d上黎傾訴下
反正又唔識仲冇咁大心理包袱

太懂得去抽身 如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂

想問下男仔約女仔出嚟係咪代表個男仔對個女仔有好感

唯有係甘
題外話 首歌其實幾舊下 我近排有朋友唱呢首歌勁好聽 跟住先識
宜家夜晚聽 感動到喊